狗官目標，每週捉我們100人，打傷100人，5週就1000

打游擊，一出𣄃就轉區

唔比機會佢捉任何一個手足，倦死班狗

不停轉區，水砲車更加唔比機會佢用

死守真係搵自己笨
硬食tg加子彈無用 守住塊地都做唔到d咩
香港人加油

到時班狗吹我地唔賬，只會更瘋癲亂打市民

等狗亂打市民，班禮義廉、工賊會仲可以說誰是暴徒

不被捕

同意打遊擊
一個都不能小

每次轉兩個地鐵站距離，看班狗咁重裝備點跟

真正be water, 不過要有逃生路線，最好有地方放置裝備，有攻有人收裝備以便重用

同意
咪打陣地戰

有無人知水炮車停放位置，你知啦停放附近好有可能有意外發生，堵塞道路，咁水炮車就去唔到示威地點

等班狗清得來，都轉了場

推

根本就要，搞到對方精神緊張

可以考慮留一少部分人在地鐵站口守到佢一出催水淚彈就快閃，像上次元朗站，就算捉到只告非法集結，唔可以告暴動！

大家想多點辦法，令班狗又嬲又倦

推！

其實防暴狗一到就要轉場
佢地先係要守既角色
我地先係攻

要前線的認同才可以

今次被捉49個，唔知有幾多個是最前線的？

游擊嘅問題係，目標係乜？去到做乜？
有冇咁多個目標俾我哋游擊？

引佢地去民居
唔好硬碰